Ce qui ne fonctionne pas, la redirection entre la liste et la modification, il faut rentrer manuellement l'id d'une page pour pouvoir la modifier. (dans PagesController => edit)
La liste ne s'affiche pas en entière mais seulement le premier élément dû aux objets qui bloquent.

